新樓比較 迎豐vs海柏匯

小弟呢排睇緊呢2個盤, 想問下咁多位Ching點睇

Background : 市區, 細價樓(600萬樓下), 一房, 想買黎住幾年之後樓換樓, 所以想買D有景既新樓

1. 迎豐高層半海景
優: 土瓜灣沙田線有小小升值力, 樓下咩有齊
缺: 貴小小, Around 560-580萬

2. 海柏匯高層全海
優: 平小小535-550萬, 靚海景, 2個地鐵, 周圍好多新樓
缺: 周圍好雜, 對住條高速開窗會嘈, 周圍塞車塞到傻

捻左2星期都捻唔掂邊個好D, 本身想睇價錢做人, 但因為住開土瓜灣, 所以對迎豐有bias 大家幫幫手俾下意見, 屌醒我叫我唔好買都得

迎豐
海柏匯

深水埗醫局街個邊好雜 好似第三世界咁

周圍起緊好多新樓，可能之後會好d

迎豐附近未來變化仲大wor

果頭附近又唔覺有新樓，最近都啟德

你真係幾年後換樓嘅話應該見唔到‘之後會好d’

下啟德仲唔夠,
相反一枝枝單幢樓改變唔到成個區,

佢d一支支多到成個屋宛甘，不過我都同意，好難改變到深水埗個環境

Btw 大家一真禁番不推文

好有cyberpunk感覺

幾錢管理費？

287呎$1200 左右

我覺得2個分別不大，主要睇你想住邊區，升值潛力我覺得深水埗比較難 ，多重建項目，經濟又唔太好，發展商定價唔會太進取，優勢係有海景但樓下治安較差，好多南亞人。
迎豐一梯十幾伙，我自己唔太鍾意，但環境都不錯，附近比較多商鋪，食肆。

交通我覺得迎豐比好，harbour park 兩頭唔到岸咁

迎豐交通方便D,就算而家未有地鐵,坐巴士周圍去已經好方便,遲D地鐵通埋車會更好.
加上本身係名校網,將來要放應該都有D家長客,應該唔難放

個一房單位其實真係好細, 有細路真係唔知點住

一房真係for單身或者情侶only, 將價就貨我覺得地理位置上, 點都揀迎豐

夜晚行一轉, 你自己應該會有答案

迎豐始終係土瓜灣上路交通好 去港島搭巴士好快
同埋冇ssp咁雜
你幾多個人住先 1個都夠住既

海柏匯個區係ssp 邊皮，已經無以前咁雜，未來應該會更好。加上踩住三條地鐵線，未計巴士都超方便。食野可以去ssp食小店或者去南昌新商場都得。

土瓜灣有屯馬線好有potential，我都睇緊。

感謝甘多位既意見，已經決定迎豐

你實地去過一次海柏匯就無可能會揀佢
如果你去過都仲諗，咁都幾大獲

師兄用首置買？

係阿

多謝各位大佬意見，已決定左迎豐，正式加入樓奴行列，要努力搵按揭